台灣記者遇襲 暴徒全力圍攻

暴你老母 邊有暴徒咁善良
Btw 三立 tvbs 自由時報記者都係朋友
中天收皮啦！

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

記者都係戰友